#VFT
Ventas Fashion Time



Instalar meteor

instalar chocolate

https://chocolatey.org/install

abrir el shell administrador de windos y copiar pegar y ejecutar esta linea

system32>Set-ExecutionPolicy Bypass -Scope Process -Force; iex ((New-Object System.Net.WebClient).DownloadString('https://chocolatey.org/install.ps1'))

despues ejecutar de modo administrador la siguiente linea

system32>choco install meteor

meteor create vft


npm update caniuse-lite browserslist
npm install core-js@3
npm install minimatch
+ minimatch@3.0.4
npm install grunt
+ grunt@1.0.4

meteor npm install


 meteor npm install --save meteor-node-stubs bufferutil utf-8-validate emitter fsevents browser-sync

WARN> npm update caniuse-lite browserslist SOLUTION:better dependency install in the package 

npm install --save-dev @babel/preset-env
meteor

>meteor update --patch

before you can start up this project.

Podremos hacer búsqueda de paquetes creados por la comunidad de meteor para infinidad de usos, sea rendimiento, 
seguridad, apis , librerías de diseño etc. Todo esto lo podemos encontrar en https://atmospherejs.com/.


>meteor search .
>meteor search twbs

abrir el archivo packages que se encuentra dentro de .meteor y borrar  org/install
>meteor remove autopublish
>meteor remove insecure

meteor add twbs:bootstrap  kadira:flow-router  kadira:blaze-layout  accounts-base accounts-ui accounts-password themeteorchef:bert msavin:mongol

meteor npm install --save bcrypt --save-dev

twbs:bootstrap

https://materializecss.com/

meteor add materialize:materialize

npm install materialize-css --save --save-dev

>meteor mongo
>db.tasks.insert({ text: "Hello world!", createdAt: new Date() });

change for 
>db.notes.insert({ text: "Hello world!", createdAt: new Date() });

https://materializecss.com/getting-started.html

<!-- Compiled and minified CSS -->
    <link rel="stylesheet" href="https://cdnjs.cloudflare.com/ajax/libs/materialize/1.0.0/css/materialize.min.css">

    <!-- Compiled and minified JavaScript -->
    <script src="https://cdnjs.cloudflare.com/ajax/libs/materialize/1.0.0/js/materialize.min.js"></script>
     
meteor npm install --save bootstrap
meteor add materialize:materialize@=1.0.0-beta

first install 
meteor add accounts-ui 

after
The PowerShell opens. Type in ‘meteor npm install --global --production windows-build-tools’ and then wait, wait, and wait some longer.

after install 

meteor add accounts-password

meteor npm install bcrypt
meteor add npm-bcrypt

in my case i had to error with windows home 10 

i had to execute this

>meteor uninstall bcrypt

delete folder node_modules/bcrypt-pbkdf

after realize 


meteor npm install bcrypt
meteor add npm-bcrypt

well done




